有返工既留低今個星期既返工時間

10-5
今日返10點黨鐵站比上個禮拜多人
會唔會大部分公司都比彈性 十點反而變左peak hour

home office

9-6 完全冇撚變過

一直無home office 兼繼續9-6
屌佢老母

Home office

咩公司咁仆街

返1點至4點，仲要隔日返

冇撚變過

公營唔係幾好福利冇14日假咪要賠錢

咁既返工時間先有用 食飯時間都算高危